請大家繼續支持立場同蘋果

係facebook見到 已登記每月課金
大家要繼續支持 黃媒已經愈來愈少

bob叔好似早幾日捐咗錢
不過大家可以眾籌嘅話
唔差在捐埋比蘋果立場
respect 所有記者

真唔真？立場真係唔夠資源要出聲，等我地射到你成面都係，但就咁cap幅圖無人出聲我有閒錢可能會捐其他義士先
只要出聲就得

推

認真 依家蘋果有得課金比學生睇
有能力既巴打可以考慮下資助學生
一方面比多啲學生睇到，另一方面幫下蘋果

我想問下星期二得到值唔值得人支持我見到嗰兩個主持人都有好落力去幫啲細路

推呀

佢地又真係勁每次都最多機做LIVE

Push

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

大家出手啦

推呀
我愛立場哥哥姐姐

真係幫下手啦 佢地未必會開哂聲叫我地捐錢
一次性又好 月供又好
立場真係好貼地報道嫁

又係連登展示財力時間

推啊

無記者報道以後點算

但外人叫捐錢俾立場有咩著數

推爆佢

之前課金遊戲 鬥快大家

《立場新聞》編採獨立自主，不受任何贊助人、財團、權力機構及黨派左右。我們以非牟利原則營運，接受公眾不附帶條件的贊助，所有經營盈餘和贊助，只會用於傳媒 ...

大力支持

立場六月嗰幾百萬呢

之前唔係話多到處理唔切咩